突然醒起 毛漢同清真寺比水炮車射單野 話比印度人知會點

利申 唔識分宗教

快啲Connect印度人啦

有冇片同圖分享下

印度反回教
同巴國講會好好多

【中印爆衝突】貿易已受衝擊 毛漢：印商人抗拒「Made in China」

南亞仔係咪度？

Muslim 同hindu 唔妥㗎喎唔係點解會有印度同巴基斯坦出嚟

依個都麻煩啦，支共叫巴基斯坦做「巴鐵」咁撚fd，點會理

迴響未必有想像中咁大
因為印度依家係印度教極端派當勢 當地嘅穆斯林本身就被社會歧視同被政府迫害

毛漢係咩教？
我只知佢係印度商會前主席

同埋穆斯林國家講
佢地痂線好多

hindu

佢去得清真寺，應該係muslim

Really, 我錯咗添Sor

Push

佢地個政府為咗攞中國錢 之前仲出過聲撐中國喺新疆對付伊斯蘭教嘅政策

推

咁點解佢又去清真寺門口？

佢地宗教牙齒印好撚深
無事唔好亂郁
試過問咖哩仔你被人以為係巴基爛坦人會點
我未問完佢已經起撚哂鋼狂屌巴人

入清真寺唔代表咩

巴鐵呀

中國人去巴雞斯坦 d巴佬會請佢地食野

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

😂😂😂😂😂😂😂😂

好問題

好大機會都係同香港抗爭者或美國人一樣.
好嬲好嬲咁囉.
其實學中國咁,所有資訊都控制住唔報,或假報,咁未可以民意任擺

有經濟因素
同埋因為中國投資咗超級多錢喺巴基斯坦 起鐵路起公路
所以當地人民覺得中國對佢地好好 改善佢地生活
所以對中國人印象都好好

印度人畀解放軍x完都唔還拖 你expect佢做啲咩

佢地捉下在印支那人來強姦下都得呀

有幾多呀

關印度乜事?
印度人又唔信回教
巴基個班又係親中共既

佢唔信伊斯蘭架

因為中國由東至西 海參崴開始一路掃過去 得巴基期坦肯比佢出海

佢係錫克教？

兒登仔出po又唔做吓資料搜集先
印度日日都迫害緊啲穆斯林㗎
你睇下印度喺Kashmir點對啲穆斯林先啦
成班淨係識盲撐

佢路過

維基話佢印度，可能佢作為香港少數族裔領袖，覺得自己有責任係少數族裔landmark既清真寺觀察掛

樓主係細蚊仔
別怪他

印度係錫克教同埋印度教

睇下畀人截斷馬六甲海峽嗰陣仲可唔可以咁戚？

佢之前話自己係印度人

唔講清真寺
講射毛漢咪得 印度人 印度商會前主席
水炮車追住印度人來噴

推咗先

就正如人地話你係中國人 你嘅反應都一樣

拍撚曬手

唔好同isis講，我驚佢地炸爛天安門

牧師林

push

可唔可以喺開topic之前google下？ 只需要花人生嘅一分鐘就可以救到樓主嘅老母。

你撚得我呀 我目的上熱門

只講毛漢比人追住射好啦 唔好講清真寺

佢咩種姓？賤民？

印度拎左香港會點

#128 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

召喚南亞仔同鄉

兩成人信回教

喺印度
印度教同回教沖突好大

拉樓主

韭菜

個腦淨係諗住搧風點火 不過冇常識

門口姐 無咩特別
唔通基督徒就唔去黃大仙咩

咪亂黎
印度雖然好多唔同宗教 但最大既都係Hindu
印度現任總理出左名想ban回教添
你睇返幾個月前
印度第一單大型爆發武漢肺炎 佢spin落回教教徒眾集
明明成個印度就人多密集

唔會點

拉啦好易踩地雷㗎

毛漢卡pls

毛漢爸爸，大家需要你

中共拆教堂滅佛

印度人會好開心，個度大部份人都係印度教，試過之前拉大隊去折人清真寺，層人村，而家個執政黨仲有份參與

毛漢係印度教

ching,
同中國最撚Fd，外交關係最高級係巴國喎

Isis收咗9成9皮 ching

印度李嘉誠黎

唔好做小粉黃煽風點火
人哋咁大個國家，輿論自己搞得掂
唔識唔好叉隻腳埋去

唔好亂嚟
印度主要係印度教
莫迪之前先至搞咗個針對伊斯蘭敎《公民身份修正法》
差別對待信奉伊斯蘭教嘅人 讓佢哋冇辦法享有同信奉其他宗教嘅人一樣嘅待遇

2700 3199

佢地信印度教wo…

印度人主流係信印度教，個神有隻像鼻

港父又上熱門

真主vs人民幣

good

將佢訪問翻譯成9百9十9種印度方言

真，印度嘅入籍法案針對伊斯蘭教徒，唔比佢地入籍
印度人對伊斯蘭教徒有偏見